美股認真討論區 CMXL

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

連登活躍股票月結加權指數 (12月份）投票

1/.每月尾重投一次，星期一開市前公布下月結果
2/. Weighting 按票數計算

彈出彈入

不予家奴！120萬劑支那製疫苗送交印尼政府準備大規模接種

国安法萬能key

個巿強到完全冇力跌

個市弱到，完全無力升。

今晚又賺錢

係溶就快

個市強到完全無力跌

梗係搵人試下先啦

跌未

NQ上到13500再考慮減倉啦

靈車Drop to zerp

TSLA DROP TO ZERO
TSLA DROP TO HELL

今晚KODK又賭場,會唔會又升熔呢

之前唔係話俾巴西試咩

May I sex with your mum?

股災

今年真係好辛苦, 以前我唔會失眠, 今年成日都訓唔著
好想個世界快D 核爆冚家產

有呢個契仔我寧願不舉

亡國

想賭

即刻斯文哂

好彩自己係無產階級，唔駛走資

玩美股又係用TD/FT

Re 信徒巴

無呀
我都係得2k幾cash
貨就過25k

would you mind會唔會有禮貌d？ sex 變做make out

台指勁到仆街

石囝賣左tsm準備110

我貨過25k 戶口有百幾鎂係到撳唔到錢

你真係唔識架喎，轉買Long Call一樣效果。

我102再入

夠鐘食藥喇石仔

石vs忘

呢到既人真係好nice

我正數食咩藥呀，你話知我呀

石仔 你long 定short

【最新】消息：相關銀行今早再收警方通知凍結許智峯及其家人戶口

彈出呀彈入打我呀笨

FT每日執石

我執石

我都係

不問價沽石指期貨

一陣再收到英國通知禁止凍結就好笑

變相由告許勇一個洗黑錢>告哂成家犯国安.笑撚死人咩

各區花旗銀行出現入美金人龍

2020 年仲要排隊

點解係入美金

2020仲有人用現金

咁大個仔好似渣過一次鎂

係咪之前拎晒cash出黎果班呀，出面post吹緊風低成本走資方法係開FT買美股

想做石爸？

講起上來我都未拎過實體美金...

點會用花旗入...
支銀射過去免費喎

剩係以前去旅行揸過

Hsbc cut 9佢啦
理得你hsbc uk隨時都比人收割

citi priority電匯過去都免費喎

小智比人一封户口就有人開po binc 話蝕匯價
真係咁啱開完一個又一個

窩巴

放心，世界唔會末日

開戶口咋？

又走資

that's socialism

普通atm喎
唔係外幣嗰d喎
我今日係拎hkd架

Hsbc boc都試過唔得 我都係想拎港紙

想問下我用電話開通左ft debit card 我打完4位pin碼
之後隔左一排佢寄左依封信黎 想問下佢封信個pin係pw 定係我係電話開通個pin係pw 有無人可以解答下我

你影晒唔洗買

開hsbc 搞咩

最簡單用FT 唔洗煩

6個位應該atm pw

你申請幾耐收卡我仲等緊張卡

個個掛住走資，納期溶斷左都無人理

中學其實已經有教呢個議論格式
呢啲咁基本嘅logic 偏偏好撚多賤種唔識

三中商唔值得我課金

呢個係law板，會複雜d

同全個美國鬥？

你以為你係邊個

龍市最後的瘋狂

輸撚極多都係果少少

7.75輸條撚
最多咪輸手續費/銀行食價

入"羊" 囉

依個我同意
眼見D 人走得就走, 你話我唔努力咩, 我又唔覺
不過我又真係未去到出盡全力既努力

facebook d 冚家產五毛, 根本自己都講唔服自己, 淨係不停重覆又重覆
如果iq 100係正常 (70%人口), 其餘30% 係高D 同低D
香港俾依班目家產拉到得返iq80

後面啲多啦A夢好搶眼

班人有心帶風
話睇到呀伯蝕幾皮匯價退休都要打返工
作文都唔用腦
有個一起底係香討c亨
不過五毛太多冇再玩都預咗咁

撐住呀窩巴我心情唔係好你好多

多啦A夢床單諗起條伏Link

實際啲既問題係到時匯GBP蝕 rather than 匯返做HKD

幾皮匯價
我比你唱一萬美金蝕到盡都係1千港紙
唱到10萬美金既本身都差唔多80萬港紙身家
退休得果80萬你唔係都要打工嘛?

趕住走資買美股呀 千升

呢兩日呢度好似返返舊年走資

跌7點變跌3點 棍上/熔斷

強個到市完無全跌力

好巴影哂三中商嘅書再擺上嚟

最小兩三球先有幾萬差價
仲要呀伯上連登
又咁啱佢又知個呀伯聽連登仔換
智力10都唔撚信啦

唔升等於股災

果d bot嚟
唔好太上心
支那5毛7成係bot

上年講走資個陣已經拎左小小現金

Ai 搞到五毛失業

都係去重慶換返d鎂定下驚先

講真d 5毛都唔會同你駁架啦
呢係不斷自己講自己野
同bot無分別架
諗好左d反問嘅問題
一有人comment就用d問題反問
5毛唔會用實證 都係用d假證據鳩up
邊洗人

期暴跌

屌你老母 你呢d撚樣煩撚到 見一個block一個

嚇撚死
一開app -0.03%

月經
不斷推高阻力位

高通搶攻明年5G手機爆發商機火力全開，繼日前領先推出明年度5G旗艦晶片「驍龍888」
，初期便獲得14家品牌客戶採用之後，業界傳出，高通明年中階、入門款5G晶片也呼之欲
出，要以全系列產品搶市，尤其將主力鎖定大陸市場，同時以「相當有競爭力」的報價爭
奪訂單，大搶聯發科（2454）地盤。

據悉，高通明年中階5G晶片代號為「6250」，將在明年第2季起於台積電投片；至於入門
款5G晶片代號為「4350」，由三星操刀。對相關新晶片規畫消息，高通昨（6）日不評論
；對於高通來勢洶洶，市場關注聯發科5奈米與6奈米產品投片進度，聯發科不願多透露。

扣除手機廠自製晶片，今年聯發科全球外購5G晶片市占率約四成多。外界主要觀察重點，
包括明年聯發科與高通5G晶片的推出時程，以及銷售價格策略，尤其先前已傳出高通將以
相當有競爭力的價格擴大5G版圖，可預期接下來雙方短兵相接，市場煙硝味頗重。

相較於高通明年全系列5G手機晶片藍圖提前曝光，聯發科目前尚未揭露明年各位階產品布
陣。

高通日前率先發表明年度5G旗艦晶片驍龍888，其代號以中國人有吉祥之意的「發發發」
諧音，積極搶攻大陸市場的企圖心不言可喻，推出後，包括小米、OPPO、vivo、黑鯊、魅
族、一加、realme、中興等大陸手機品牌都搶先採用，成功打響第一砲。

有別於前兩代旗艦晶片是在台積電生產，驍龍888改在三星5奈米投片，整合數據機晶片
X60，搭載第六代高通人工智慧引擎，被視為是其搶占明年高階市場的利器，外界估計從
明年首季就會開始放量出貨。

至於中階與入門市場，市場傳出，高通代號為6250的中階晶片，將在台積電以6奈米製程
生產，只支援Sub-6 GHz，不支援毫米波，使得成本上更有優勢，再次針對大陸市場而開
發，預計將於明年第2季投片，單季投片量約為3萬片，從第3季開始產出，將於下半年攻
城掠地。

至於入門款的4350晶片，傳出在三星以8奈米製程生產，明年首季開始大量出貨。

係街成日見到D 藍屍, 睇yahoo 新聞
都不特止
仲要睇埋D comment

台仔又penis sell

刪apps算
升返先上水

Sori 囉

三星考慮終止 Galaxy Note 旗艦機《路透》：這兩個原因

據《路透》消息，三星可能在 2021 年不再推出 Galaxy Note 系列手機，讓這款問世約
十年的三星經典手機系列劃上休止符。

實際上，三星官方亦藉由 Note 系列，為大螢幕設計的智慧手機開創局面，同時也在第
一代 Note 系列推出同年讓三星超越蘋果，成為全球最大手機廠商至今。

儘管相關計畫仍未被證實，但《路透》指出，高階旗艦機因疫情影響銷量不佳，如
Galaxy Note 系列的銷售額相比前一代便下降 20%，加上三星計畫將開發重心移到同樣主
打大螢幕的摺疊手機，可能是 Galaxy Note 系列被終止的原因。

《路透》也稱，三星可能透過 Galaxy S 系列的下一代頂規款，以及明年度的摺疊機新品
能支援 S Pen 手寫筆（皆為另售），來降低 Note 系列停產的衝擊。

咩書?

作為五毛的我
強烈要求出番隻中国半導體ETF
等我ALL IN

唔憤氣你吹咩

圖

連坐法，好共產

日日都用緊

而家係屈你架啦

大家沽晒d tsm買981 保平安未

法國最近啲SaaS唔係好跟大市

買5 支持国家

TSM係中資黎嫁

無6位 全部4位

童真呀 但係有無人解答我既問題

駁5 到

賣哂啲美股All in 咗,人都健康咗

高J佢

美國ATM卡全部4pin

咁我係香港拎錯打4pin拎唔到既
係咁彈紙

係咪電話開通果陣set果4pin就係pw?

定還是打紙果4pin

係

少年股神

但係我試過都係唔得

咁點搞呀

打返去解鎖

好啦 唔該你

石仔指數

我都係 入到去撳錢揀100蚊佢話我餘額不足 明明有百幾鎂

東京電子係咪冇人買的
日日破頂

好撚rich

想跟契媽入splk

日本股真係唔識，好唔好玩

建議沽空sne, 屌你ps5 又唔中

各位大佬 你地長倉揸住咩
可唔可以分享下

SH_SQQQ

道指90度直插

又股災

契媽買d股究竟有無一隻係唔升
早前11月跟佢入過隻lspd 仲係35蚊
以家已經60蚊
但個時見唔係點郁走左

不問價清倉

huya

直線跳水

雀巴抽撚咗你部ps5

唔好追貨
唔好追貨
唔好追貨

正統中國

9923

佢負碌姐

岩岩搵完邊度11月35蚊

Veri今晚點睇

...... 有錢係唔同啲

11月頭先31 我留意到係35

101 Things I Learned in Law School

要回調

cap 絲

我係連揀100蚊果個畫面都入唔到

等於連打你兩巴

落咗車上唔返

1個月升1倍點解我要走

連登都識買美股，個港女莊家場留返大陸仔玩

好似準備被人集體控告

石仔型到震

跌3位數

坦克車

留名睇KODK重上60水平

今熔啦!

今溶了

retest support

唔玩啦

千跌

法律人思考法則

石仔一賺錢就9唔搭8

道期-120

已經-130

DXY 似企穩, 有得反彈下

你冇撚嘈啦

跟石神

再問多次 chart data邊到subscribe 會比較抵

死啦 就快想blk 石仔
自從佢户口有8000美就變返精神分裂加串柒柒

MPF 想轉保本了

香港法冶已死，聽朝又要傷心地數港幣

石派>>>>>>>>其他流派

6618 冇力 90賣左算唔算低

跌多d ok 想入少少call玩

暗盤俾少年股神玩

忘巴SH

今個禮拜可以邊玩cyberpunk邊睇市

唔玩喇

石囝又中，是石囝的帖文起了作用。

我用銀行抽，點都係正日無偷跑

留名等睇 一夜之間 滅村

你入左錢入去咋掛

無

最後一次入錢9月底

佢 TSM panic buy 然後 panic sell

暫時睇鐵底90 短線睇100

唔好再貼啦
貼完又比機會石仔

隻臭雞又贏28%

我全正股

我全cash

想成份糧掉比佢算

講左，我抽ipo大勝的

你 unit 係球球聲

評已負

個個貼倉

收到wind忘巴又輕鬆執6K

中完Tan棍之後做左19個trade
16次贏
3次輸

勁牙

無，3手扣cost最多贏2千令蚊

點解買tan都會輸錢，點做到

肥肥啦

set定口8蚊kodk唔知一開盤前買唔買到

多得你唔少囉

穿30000

國運股都唔跟P巴炸條B頭

TSLA

知唔知我點解星期五會清倉?

p sir玩國配炸1千萬
中得3手嚴少俾左我

你邊日唔清倉

星期日

屌 又貼倉

忘兄win幾多

我見到leading stock瘋狂拉跌，我就覺得跌硬

nq好弱 完全升唔起

3手150股cost 75蚊

餘下就win咁少貨贏得幾多

美期

如果你當時中完 Tan 棍之後買入 TSM 唔賣出
宜家已經 9K 以上

買入 VERI 唔賣出
宜家已經 double 以上

酒呀

開市隨時10蚊起

是但啦，贏少都係贏

個市好勁 完全無力跌

仲有十分鐘

可唔可以帶領呢到所有人贏錢？

酒呀 石仔

新船carr一出港就撞冰山

又話星期一必升既
又俾連登仔老點左

又嚟貼倉play

屌你老味真係跌

期指一開咪升左囉

盤前跌
開市gel
是常識吧

唔係你領軍架咩

雪櫃緊係有冰

又走黎個個貼倉 我仲未ching chong 呀dllm

唔係
我隻船得太陽能

拎定d冰姐

最衰係無敵巴 引人貼瘡

仲有3分鐘開始狂沽時段

無底

準備好未?

你以為 19 個 trade 16次贏, 覺得自己好勁
搞咁多 trade 賺果少少就走
其實根本及唔上 SH 好股

救命呀

大跌ok?

石石
我覺得你差唔多係時候開FB page
宣揚投石教

是但啦，最緊要係走得切

升3000點跌200,當我乞衣

24蚊貨要沉到海床先見到我

我就係咁大徹大悟

個市弱到，sing都唔識sing

BOOM

咪SH左一個星期囉

kodk真係一黎就10蚊

今晚股災？

koda

kodk

得返你同澳巴兩隻迷途羔羊

kodak賭場round2

電動椅碌落山

Kodk 60 gogogo

西子堆野，真係唔撚滅世

升WHAT

Kodak

fed查完無違規

教畫線

KODK

今次第幾轉

石囝你隻tsm又升

走呀!!!!!!

出去開定個post引少年股神玩

係13.5

佢清左倉

90%cash 準備all in put

屌佢隻gsx 升乜

有無少年跟咗umc

有貸款先黎put

KODK 有冇留名狀

隻pins撞左

一球美金係做開銀行號
嘅人眼中係勁少

你玩埋佢

亡國了

kodak 10蚊一入13蚊即走

KODK JM9

8點美國佬準時big short

Bj話幾個鐘內無協議就硬脫
估唔到係因為咁跌

今次真係Molamola

Pins做乜鳩
人升佢跌，人跌佢又跌
係咪食柒咗屎

Kodk 6.7有貨，之前埋伏咗

唔知以為提早開左市

今日又因為咩原因跌

沉船了

不明朗因素

Brexit

想知你點入得切

小西開PAGE,WALLSTREET狙擊

一開波有人賣10蚊之後直上

一開市連set10次跟市價又比我入到 不過小注玩

Pins

上癮

靈車...

你地2個都係呢度鐵柱

勁 1分鐘入手

道指靈車即將開出
乘客請仍保持冷靜

高手

今晚入返d aapl 放倉低

今日早啲瞓算

海盜船係咪又要急速潛航

連郡貼倉gel頭

大船已沉

上錯連登賊船，今鋪冇喇

咁快收到風

Pins啲call今次仆街

nndm係咁配股，似有大發展

3 D printing 股

跌多d 我想入黎放倉底

bb個價算唔算企穩左

今日決定打機唔睇倉

連群無運行

跟

有巴又話70合理價,入得既

希望係

盤前止蝕師

末日？

KODK 特價 ??

所以而家66應該要狗衝

PINS做咩事???

dbx 入咗未 日日陰升似有人吸貨

唔知crm 會唔會收購埋佢，之前上ipo佢已經有5% 股份

依家跌到幾多？

開市入咩好，有冇高人指點，想一鋪過拎返失去嘅

殺宥巴信徒堆call

仲有巴

畫完線然後唔跟

宥子大師沉船記

payme

印象中佢最準係se
pins全部跟佢反方向行

個風火輪轉到去石巴gel頭
小西教又要滅門

好彩唔玩末日

兒登仔迫走左有巴 道龍氣破左喇

三傻竟然仲未跌完 果然泡沫很大

Pins 跌0.6幾姐 唔係咩

Put 三傻free money

幾百股成交驚咩

好巴 點睇nndm

仲有dbx

呢隻一路都MON 開, 但可以取代佢既野都唔少..

Er爆買日都係70 而家又係70 起碼坐返一年半載先啦

唔payme咪唔準囉

AMD 仲有得升?

期貨跌0.1%都鏞
佢跌0.76%仲唔係沉船

Amd咩事？盤前升親開市實跌落去

匯豐美盤

廢巴早

宥巴，你番黎啦

好巴...宥巴pins 大船大到你唔信

花生mode

發生乜事

70買pins既人係咪都跟宥巴搵食架

dbx 之前收購咗hellosign

潛力唔弱

crm 連work 都收購得，之前ipo crm 都向dbx埋伏咗 5 % 股份

少少地玩下唔怕

八奇坑殺

冷氣機同台灣經濟部頂撚住個倉

特登埋個地雷俾你踩呀
本身諗住星期五開始收錢
收到佢新指示就晨早放晒
啲冇俾錢嗰啲蝕到仆街
點知咁快就俾人篤爆咗冇得咁玩

石村長入咗靈車?

石仔盤感強 吊打你地

#PIC

Nndm唔清楚 dbx我之前hold過 其實佢有value 但增長唔sexy所以比人遺忘左

新仔入美股半年
賺正股 輸option
總結輸 依家戒左option
坐緊bynd

想問下3月跌既原因係咩

Payme左就自然顯靈架啦

金銀大船直接撞冰山

博佢比crm 收購都值

LAZR 仲有得升大棍落黎未

開市ching chong

就黎用哂利潤買股

還我血汗錢

AMD YES

靈車又滅世

Put 三傻嬴錢會唔會俾人凍結account

Pins drop to zero
要跳樓了跌咁多

終於贏番次？

3月歐美日韓開始爆肺炎，你認真唔知定講笑...？

高追

有機會有deal ge, Elliot都潛伏係入面 隨時迫佢賣野

TSM

pins 跌0.76%咋喎
點解講到好似世界末日咁

TSM! TSM! TSM!

新股神威脅警示為紅色

無架啦 ifc見

VLDR 玩完15-16 未

買call跌0.1%乜都死啦

因為個個玩緊末日call囉

之前末日call d profit 黎買正股咋， 本金 完全無用過宜家

諗緊JD call 割利青執少少補返crm 高追call 算， 兩隻 今星期都似無運行。

果果又插

110見

$105 啦

經11月頭一疫，咩都少少地， 唔理佢，賺到當bonus

爛果

睇呢到啲comment，以為執咗笠

我高J 俠 開市 120 我會入

咁大件事都唔知原因....
派膠咋？

Amd Monster

plug升多啲好無

U 仔升

升番晒啦
開市又龍龍哈

高位買左kodk 有排坐仆街啦

未到7點

個問題其實幾深
巴打不如分享下點解

不嬲都係咁

上星期升哂想call嘅野，今個星期都唔知有咩call可以玩下

大家輸淨幾多

老散得啖笑

105.48 勁

SIG 好似幾抵買

上面有人講左 唔晒口水啦

今晚睇黎要捱幾棍

你3月先出世?

可能佢有過千張pins 70c

成個倉得TSM係升

Tsm又gel

石囝賣左又大勝

係咪可以call定sqqq

呢度nq 跌4點都係ifc排緊隊

可以allin

倉位最少係佢

今日台股Tsm升2.19%

係石仔先咁顛啫

咪係
跌3000點都大把人有profit
納係6000上黎唔好唔記得

好巴

fubo 有無興趣

點解我會走哂KODK貨

行緊去ifc

3d printing長期睇淡

三文魚 ACB 又 gel

做live stream 球賽攪埋網上賭盤

今晚MDB 20%

AQB

我個張星期三買都係-10%姐
唔到75唔放
當廢紙玩

星期五70蚊走淨黎玩

跌左去邊
成個watchlist 得AAPL跌

台灣股市癲撚左

屌你老味

因為L子出現美股區

唔玩喇，買廢老股aapl坐定定 10年後再開app算

Regular hours 再爆

why

呢個sector 開始進入盈利皆段

大家睇咁淡

nndm 咁大操作擴展緊想買少少

宜家要搵定d call 賺到錢，先可以入貨

唔想本金一入市就食棍

因為錢流返入去

落返納6000
道18000
先同我講股災

唔好all in 一隻 低過5% 倉值一隻會坐得舒服好多

上星期就係係度睇到疫苗恐慌。嚇到我panic sell曬啲SaaS call 輸到傻 今個星期淡定啦

宜家大家賭緊，美國唔會攪爆自己經濟

疫苗play 玩左個幾月喇wo 仲未免疫

-0.55%

睇comment 我以為跌5.5%

正股 幾時先升

如果想玩SH派
試吓企喺企業家嘅角度諗嘢
分辨清楚邊一啲news係對個單生意真係有影響
三個月後冇人題嗰啲一定無影響

次次買親，升就升少少2-3%，跌就次次十幾廿%咁跌

靈車大爆炸

睇哂 好友淡友，d youtube debate

硬淡硬好都會仆街

分散risk 同 唔同product strategy入市算

係喎 完全醒唔起
岩岩無啦啦係到諗 諗左一陣

石子癲咗
今晚千跌
仆街了

TSM 係咪食左春藥黎。。

你唔係trade黎搵食，真係用小西派夠

後悔未?
Fair value $60?

短炒 TSM 真係好 on9

冇人提se
人走茶涼

等睇石仔panic buy tsm 然後tsm跌

垃圾老任 跟撚完無升過

石仔上星期唔係實牙實齒話sh tsm 咩

SH 左一兩日好似

以小時計算

想埋下d 少少call 去fxxk book 到

炒完就算啦

台市今日龍
咩台股都升

電車三傻比想像中跌得少

Jd上星期五有put就fat fat

盤前睇呢到以為返左去三月

手持SQQQ可睇樓

你肯定冇睇過三月，果時TVIX即時報價區

IFC而家有冇跳樓直播睇

揀定樓跳

已高j 屌

SQQQ會戰勝歸來

3D printing 好有前景，應用範疇好多，係要慢慢畀時間工業轉型，先會迎來爆發。

ABNB IPO

唔佔個倉大，就唔洗理

上星期見佢賣先追多50股

咪咁啦 我最重倉依個版塊

又見光死 唉

無人提咪好囉
繼續搵位加

係

手多清咗prnt

想自己入 個股

望緊nndm 有大攪作

anybody trust me mdb

實牙實齒

airbnb 開市又唔知會唔會被炒太高

等pullback 先入

宜家個市太亢奮

不如話美股有邊隻係唔升

石仔又少1.5%可以輸了

PINS 正一賊船黎

銀行業熄左火好多年
廢老行業 等跌

紅晒

幾時先識坐定定呀

跟小西學下野啦

歐豬屠房

有無人買左房多多

人地 trader 盤感

20 60 120

咁多nio
歐豬好野

有，13.40放晒

多謝你接貨

Tan SH都回本有賺喇

呢隻好好笑
跌親係跳水咁跌

#381

Tvix 先經典 c朗轉身可以發達

石囝 19 Trades 16 Win

$1000 TVIX 真係CLS

M$又百屌成材

屌女港股都玩埋

等緊佢跌落30幾

其中一Win係咪PLTR 28 call賺咗1石

果時好多9字頭苦主問好唔好sh

Duo

Us stock

咁等佢有news爆先入咪得

而家退市無得玩了

支概都識

上次TSLA上榜係跌到媽閪

Norway 最醒目
抵佢滾到全世界最大舊錢出嚟

本身100架

Netherlands: ...

其實佢當初肯hold TSLA..已經過左佢今年目標

彈少少姐

pins

真係monster

其實一直有news, 特別係造飛機零件。而你望吓PRNT, 行業價值一路升緊。只不過升幅唔夠大，引唔起注意。而家低估得咁緊要，成本咁低任你買。

Evolution gaming 係咩黎

支那車呢轉炒完 睇會唔會學17年尾炒完大散水跌一半

荷蘭做乜咁專一

原來差唔多成年都係Norway TSLA第一
係爭左6月， 6月挪威仔被人呃左買NKLA

sq叻仔

佢當時怒 西 sir

入左1月call

比較想知黃點抵扣價係點得出黎

3Dprinting暫時應該整唔到最精密嘅飛機零件

經典 有人價投到死亡日都唔放

醫療用具都整到

係因為啲materials 唔夠硬度？

Crypto
EM
Brexit
Commodities
Inflation
( 炒緊嗰堆垃圾)
Bond

好多嘢都係炒緊美金跌+ 通脹
呢排先升得咁犀利
一反轉頭又要pull back,

Norway 係推動esg方面的確係領先全球

線上賭場

i mean 爆news
space x 零件都係用3d printing
但始終太niche
小注埋伏可以, 大注我驚連登仔心理唔平衡

有冇ticker?

你揸住呢架垃圾 摙贏左人地架evolution呀 你係咪有病呀

愛國表現

又要讚下我哋習大大
穩步上揚

Pins跌0.16
世界末日啦

據悉今次美國會制裁港共官員會係比較多錢多資產嘅一類

咁正路都唔會搞爆自己既……

evo.sfb

入左極少量 nndm

美股跌5.5%好奇咩?

其實FED進退唯谷架。。。

美元跌加通漲即係要加息。。到時都會回調

大把啦 今次睇下邊d上榜先

荷蘭5號仔？

關唔關tik tok事？

支那收水想格硬谷個匯價上去，但國內經濟會爆先

宗仔9痕華

我記得參觀過理大嘅航空實驗室，d金屬部件好似係原件打磨，要求好高精細度....而3D printing雖然可以打印金屬，但質量應該未達要求

識玩唔比佢哋走資
永世大灣區

仲有隻肥閪珠 走唔甩啦

消滅貧窮人口..習大大

Pompeo Is Set to Begin Domestic Chapter

支那收水都唔知真定假 地下錢莊多到

全面都貪既錢

有人話係想平小小買外國糧食

可唔可以解讀成放棄支那賤民，推匯價cap外匯？

姐姐幾時有名呀 又話沽美股

NNDM 開市會跌多鑊
$5 樓上有貨短炒既人 panic sell

IPOB fatfat

似係
不過唔會俾美帝罰鑊金

唔會啦
推高支概股再收割仲好賺

我係Facebook見到有條友整ironman個甲
係用大學嘅lab嘅3d 打印整出嚟
材料係用titanium powder同其他野
唔係切割而係真係print出嚟

做埋防彈防爆test 但係搵唔翻條link

跌 5.5% 熔斷啦

我反而想睇宗仔今次都係甩難其他出事會點

1.5%倉位 跌落3蚊都唔驚

Really?

呢個算把啦 小角色到無人想理 支那又唔理佢 特首又無佢份

咁出口咪中招。。

今次真係搬石頭。。

jm9 DDD升得仲勁過FBI

今次宗仔都無份既話 佢準備定跌死都似啦 25仔

轉黑色係睇market breadth?

納指好強 完全跌唔落

賤民是用來收割作国家燃料的
他們應該因自己能為国家作出貢獻而感到“驕傲”

佢配股既次數多過佢賣機既數目

我覺得就算夠真係print到，最大問題係過唔過到FAA審批，可能某啲部件好重要唔畀3D print。
不過之前GE造飛機引擎已經可以用3D printing 令原本有900個parts 嘅部件得返12個parts.

人地本國企業黎嘛 唔洗奶兩邊腳底
冇on9而又乜柒都唔識既上頭喺度指指點點

我啲pins 同snap call啊啊啊

終於抄曬小西巴D功課入牛牛
成84隻 抄死我

錢莊多錢又點
支共mon住哂d錢莊

而家呢個位成本好似仲低過契媽d貨

石囝你tsm張圖又睇錯

開盤回

time will tell

又要傷心數鎂

契媽好似 $2 樓下已經買 NNDM

無, 支概股一律唔買

想喊無盤前

轉用ib

MSFT做乜9？

冇乜野我都係出翻去先
見佢週線好似幾好姐 170股執下M記

有 依到All in 哂 你咁有眼光SH

就咁睇watchlist以為升緊200點

諗住張TSLA SHORT CALL會比人CALL貨 睇黎家下穩了

通道突破 /MM vcp

又vcp

唔講我以為+2-3%

。。。

fcel

可唔可以叫暴巴置連登杯麵理論上第一版
好好笑

有冇咁硬

不嬲乜撚都係vcp

同埋未夠大量
依家印快都要幾粒鐘...

買ABNB

唔講以為執咗笠

出咗糧 IB又放咗buying power

望到好撚肚餓

同埋3d printing第時上太空一定要用
因為火箭送野上太空太貴
好多parts都會係太空用嗰到嘅材料print出嚟

自從宥子走左後 呢個討論區愈黎愈唔認真

睇圖派一向由波巴睇場

宥子

好狗

宥子好明顯係宗師級人物

跌啦唔該個市好唔健康

pins暴跌

睇黎應該唔會再上水

全部錯晒 雷公係唔會用indicator黎做交易
k線圖轉色只係方便自己睇趨勢轉變

睇晒上面4條片就知雷公果套係點玩(MA,EMA,抵扣價)
但我唔覺得雷公派會岩連登仔

挽留

-0.12 點算

豬到閪咁

好巴你係咪有預視能力
你早排先話想佢上市
咁快就有風出

cup noodles

各位早晨

小西同雷公都似係sh派
小西睇潛力/未來動向
雷公睇趨勢/強度/實力

好似係

Kodk 生性呀！

破產

柒撚到咁點上

佢想比我買入定d suro先

Aapl棍上爆升

coursera上市真係CLS 最大online elearning institution

真係咩

又係時候喇

Amd 898 開市90見

鈉dee下個阻架位 12800-12900

早呀 咁多位

今日有咩花生食

阻力位

雷公唔算好SH

$intc drop 3.6%

棍落？

pins係咪要破產

HTML達人

intc升係 升係amd到 大家誤會左佢

豬死啦

有無諗過FT個網站可能係佢host
所以先hard code html

美股係唔係無平民抽新股?要買coursera要點買?

依家先買PRNT會唔會太遲

唔會啦
依家我覺得仲係成本價

Ft個professional 同non professional 簡邊個先岩

點算

信念 今晚75

想請教點解調高左評級AMD升勢反而弱左

啊啊啊

已經唔記得原本CUP NOODLES 同VCP既定義係乜

暴跌0.01%

今晚就上630

人類既未來係喺宇宙開採礦物再喺軌道上造船，唔需要下下都依賴地球資源

真係咁多人上左PINS大船 仲點升

等開市公開市場買

宣傳一下

今晚熔斷喎

宇宙殖民

agger
前排nasa搞完個3d printing大賽整係太空嘅房屋
基本上所有野都係3d print了一上宇宙

解放被地心引力束縛嘅靈魂

臨爆升都會插一插

入屋叫人,入寺拜神

連aapl都轉燈爆升緊，我地pins嘅年代黎喇

aapl豬死了

2仔底..死跟

咁你明唔明好巴講嘅suro係點解?

果果食左偉哥

盤前咁龍 盤中大獲

石仔放咗未
開個fb page教路

hi

盤前準備轉燈

識貨巴打hi

話說以前玩開EVE online同朋友吹水睇新聞，話有粒唔知咩殞石帶比較近，估計值幾T美金
我自己就認為好多人一直搞錯重點，第一步係要做殖民宇宙，但第二步既開發宇宙先至係人類大規模脫離地心吸力既最後門檻

佢清晒TSM了...

咩嚟?

又唔叫
有手持TSM

有石仔我就放心了

明明石仔自己睇好TSM下年130

你估人人都想做NT咩

你間學校有冇靚女miss

你唔做NT我就丟殖民地落地球

WA

PIN屎

Amd執笠

我個人鍾意udemy既堂多啲
但coursea啲嘢真係有degree

偏屎大船

今晚減倉等星期三買abnb

唔係宥巴事件都唔知連登大船到咁

冇呀
大媽有一堆

騷尼雀巴打

點讀書呀

諗起之前唔知係連登邊道睇到,係張紙寫住每間學校想要d 咩既NET外籍老師,點知間間學校都寫要金髮,要女老師

盤前執平貨nndm

學生不想努力了

今日要清倉 d錢扔過去FT再起過個倉

校長早 呢排好嗎

pins大船起航

條仔件衫係FOOD PANDA ?

偏屎

栗悟飯巴打早晨
近排爽呀
希望一直賺錢

ig呢

嘩屌 正撚過晒p巴啲囡囡

IG?

連登活躍股票月結加權指數 (12月份）投票結果：

1/ 有效票數：718

2/ 成份股權重

3/ 今晚生效

港版julia

係咪要落船

點解有HSBC

p sir d囡，嚇死me

我都想問咩事

射倉唔得咩？

payme股神

巴打都有玩eve

Payme

IDEX NNDM GE

石囝，我堆position又要數鎂
你是否又要高j

用緊sofi賣曬佢算數

屌閪 跟左石仔清倉

琴晚見到孽瘤級都話可以一戰就知P巴食得有幾重口

Fuck

我無進修舞蹈，駕馭唔到

認真?

要豬錢喇

第2隻好龍 係咪跟契媽買架

清左啲option

唔係呀
睇分析節目介紹的

邊個咁西利

Youtube架
有一班高手直播問野發掘

靈車準備高速衝落山

今晚似悶市，又可以唔睇市打機打到攰就訓

咁勁

同電動3傻一齊衝

好多正貨

小鵬我屌你老母

清有無第2句
次次都係同一個對白 想BLOCK左你算數

電動3傻走資返黎炒靈車

TSLA好廢 完全無力升

[member]800ember]

佢想燈到升，但老實講有少少煩

今晚700？

支爆三車繼續滅世

連郡富豪出手未

70

1000

我都係想佢生生性性

全力支持TSLA今晚火箭升空

dllm Elon Musk

巴打有啲貪心

呢D人好煩

入左nndm

之前買過幾次
都係配股後炒上

入完再short call左10蚊
今日跌左20%

想inbox

Pins 轉燈了

TSM棍落

冇玩好耐啦，太花時間

會唔會係盤前拉高出貨

又唔叫

Silver 要見20蚊了

你係大戶你出貨會出得個幾百股？

penis sell 熊絲巴

靈車

中國大眾車廠芯片供應緊張面臨停產

IB死機？

屌你老母富途又死，放唔到kodk

睇kodak今晚點都升停一次

Pins爆升緊 信念

7000

石仔今晚係咪又要FOMO

好長

IB死ser?
鎔

可摸耳唔計payme

金熔

支牛都死

好撚正呀屌